想問香港學拳擊邊到好

小弟之前打開泰拳，近期想再upgrade下啲拳所以想睇下咁多位大大有冇好嘅boxing館好介紹 利申唔要fitness果隻

巴打d腳係咪一野掃到人企唔到

要睇咩情況如果對手企定定我諗好多人都得

除左富德同FAC 太商業了
打細間樓上拳館通常唔差同平啲

因為小弟主要想搵啲係去練技術比賽我自己有聽過葵興有個叫stxxxx好似唔錯